中國咪再攻擊連燈啦

你已經cut cost 5毛cut到一毛
仲要attack server 佢地無生意架喇

攻擊返大陸網站

連登仔上唔到連登會好悶架
你都唔想班廢青遊手閒閒 走出街架嘛